當日提議大合照嗰個算唔算千古罪人？

着紅鞋？

著恤衫好charm果個先可愛

佢地不知幾自豪

黑衫同黃褲就係

右二高大靚仔

中間藍衫先係
本身都可以正正常常既團體照
但係mark大對腳加舉手真係將呢張相提升到另一個層次

點解又要影又要遮樣
到今時今日都諗唔明

佢蠢唔哂
識遮面

More

係放相上黎果個先算

只可以怪自己唔遮樣

應該影完放上嚟喇

唔係點send返俾大家？

Yup